點解小米d電話咁平？？

咁都生存到既話

咁其他廠賣一部咪賺好多利潤

資料值錢

因為小米真係好平

因為唔需要研發部門，抄蘋果就得

人地賺既利潤要使番去研究、教育、培訓、巴啦、巴啦...............
屎米...................叮一聲！就整好部手機！好牛b！

Oculus quest2 都好撚平 知唔知點解？
因為facebook想要嘅唔係你果299美金 係想要你嘅資料

零件咪又係三星供貨

屌米有自己生產鏈咩

研發同零件唔識分？

小米 /大陸廠除咗cpu，ram，相機sensor呢啲無得慳嘅料。其他部分例如喇叭，mon都會用無咁好嘅料慳成本。加上唔多點洗用設計費，死跟apple三星或者用公模就可以

但冇得慳果d計晒成本都賣列咁平喎

咁大牌子咪賺好多？都係同一粒u

tech 野最貴係R&D
佢都冇

大牌子不嬲暴利
小米個老細雷軍兩三年前
講過一部電話利潤唔會超過5%
真唔真就唔知la

咁屌米靠人地d零件

人地賣高價佢都照買

零售價都仲可以咁平喎

就係唔明屌米d機同大牌子d機都係同款u

點解價錢會差咁遠？

前年三星俾中國人偷左摺機技術。。然後

不過小米真係利潤冇華為咁多
因r &d 可部份

小米防水

唔通真係良心企業咩
做大咗塊餅 諗住係其他地方搵返

小米都算
直到宜家個feel都係似黃金商場啲砌機
華為電話冒起嘅速度就好快
佢一起另一間htc就開始謝
應該俾佢轉移咗唔少技術

有，印度有廠

小米外表靚仔，所以對窮人係好吸引